# TP4 - Simulation

Notre programme se compile et s'exécute avec cmake. Nous utilisions nativement CLion pour la structure du projet.

Le dossier simplified-simulation contient le code de la première partie.

Sur les branches hiver et year_step sont des forks du code original avec chacune une modification du principe de fonctionnement.
Le code commenté et propre est sur le master.
